世衛宣佈更改名稱

世界衛生組織 即將改名為 中國衛生組織 China Health Organization

Wu Han Organization

唔係Wuhan 咩？

Wuhan Han Okay

好似 武漢衛生組織fit 啲

Wu Han Organization

搬去武漢刻不容緩

diu,

Wu Han Okay

中文名稱 世穢

武漢地圖我用左google map ,少D多D唔好見怪

字好似高左D 算烏

China 好啲 應該仲好多人唔知Wuhan係咩嚟

小心俾狗咬

條蛇轉做蝙蝠好d

Chinazi Health Organization

武漢很ok

thx

中非衛生組織